我決定每日收工行一個鐘先搭車返屋企

琴日19:25上車 20:00落車
試過極速收工
18:05上車 19:35落車
玩塞車不如行下睇女都好
反正依家天氣轉涼

秋高氣爽，一度行一度睇下女真係唔錯

之前返銅鑼灣
每日收工就係去希慎睇女

行一個鐘返到屋企
利申:唔想逼地鐵試過行

你講得冇錯，收5點行去搭車連埋等車同車程最快都要5點7先返到屋企，不如行返屋企返到去都係5點9